新手想換機

主要玩GTA 同埋ASSASSIN CREED 唔會點玩3A大作
BUDGET 1萬

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$700

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ OC edition 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP Hydro GE Series 550W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$699

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-C14S 140mm SSO2 C-type Premium Quiet CPU Cooler
價錢：$560

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,076

Assassin creed同gta 咪3A game囉

係悠二個網噤條10000蚊amd遊戲list都有3600+2070s，你得3600+2060s係點砌出來？